# CPUInfoAndroid

### KazDream
Разработать пример системного приложения, отображающего при запуске на экране тип, архитектуру и конкретную модель процессора, например - ARM v7 / Snapdragon / S4. Предоставить apk и исходный код приложения. Требования к интерфейсу не предъявляются. 


Android CPU Information App
+MVVM
+Injection Module
